心淡，改篇

話說頭先係屯門公路巴士度無啦啦喺度諗，如果心淡首歌，變成享受當下諸如此類，可以變成點，突然腦內浮現幾句，係呢排發生一啲小事嘅感想。

何不好好珍惜這秒鐘的一刻瞬間
讓我這半秒醉沉和你願望未算難
若果 我可
又再跟妳故事內上鎖

有靈感再繼續

。

但你澀la吧哈哈過！。！hq

中秋扑嘢 妹豬會習慣